小心街外某d大陸騙徒

之前我有個fd同我講過佢遇到大陸人走過黎同佢講冇錢食飯，問下佢可唔可以比d錢佢地買飯食，咁我個fd就出於好心比左幾百蚊佢地，但事後覺得好似比人呃左

咁我頭先又咁岩遇到兩個大陸女人，個樣扮晒可憐還可憫咁，話自己跌左銀包冇錢食飯 問我可唔可以買d野食比佢地，咁我都有懷疑下佢地係咪好似我之前個fd咁既騙徒，但我就話可以買野食比佢地，叫佢地跟我去前面個小食鋪買d野食，跟住佢地就話可唔可以直接比d經濟援助佢地，我就知咩料 直接話唔可以，但可以買d野食比佢地 。佢地就同我講，那算了，謝謝 然後我行到轉角就報左警，懷疑佢地係騙徒

而且我想係度奉勸一下大家，見到呢類型既騙徒要小心，如果想要錢既，千其唔好比佢，唔好比佢地利用你地既同情心，如果真係肚餓既，自然會好想食野，唔會想直接要錢

你個frd都幾on9
坐咗幾耐 周街都大陸乞衣黨
如果望落似本地人可能都會聽吓佢講咩
大陸人一開口要錢即走啦 真冇錢假冇錢都唔會理佢

坐左幾耐